謝振中: 又一城衝突中無人死亡。

對於有傳言指昨日又一城衝突有人死亡，警察公共關係科總警司謝振中澄清並無此事，對有人無風起浪深表遺憾。他說昨日拘捕12人，一名男子頭部受傷流血，一名男子不適，全部送院時清醒，頭傷的男子仍然留院，情況穩定。
另外，早前有律師代表當事人報案，稱在荃灣警署內被強姦。謝振中表示，翻查事發當日前後數日閉路電視片段，找不到事主曾進入警署的片段，又說事主描述警署案發地點和實際情況有重大出入，警方正積極跟進。

冇人會信警謊

原來真係有

解釋唔到點解夜晚會有咁多救護車

8964都無死人

無=即係有

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

事主描述警署案發地點和實際情況有重大出入，警方正積極跟進。

邊個知

即係有

即係有手足死

已經有埋案發地點

一係又一城有, 一係又一城外面有

佢捉字蚤
片可以扮睇唔到/睇漏
但拉咗一定有紀錄
問佢有冇紀錄呀

因為唔喺又一城死

同831太子站大屠殺一樣

又FC有

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

仲用8964
用番近代d 831啦

拖出左又一城先死的 , 所以唔計

冇撚人信

即係有啦

翻查事發當日前後數日閉路電視片段

事發當日前同事發當日後

特別話冇，姐係有啦dllm!!!!!!!

消失咗就冇死人啦

點解佢個鼻望落去越黎越怪

即係有啦
唉...

一陣又64模式,話又一城冇死人,其實就係第度死

聽佢地講野既相反意思=岩

姐係有啦dllm

警隊都無晒誠信
講撚托7咩

721 警察冇同黑社會合作

其實根據新屋嶺受害人所講
打到自己重傷的係港警

其實如果軍隊願意對香港黑警開火同幫手捉黑警強姦犯

相信就最能夠穩住大局

吞槍呀屌你老母

64無死人

64冇死人

講得大話多

屌你老母即係有

你話係就係 ？

此地無銀三百兩。警察冇打人，冇市民死亡

又說事主描述警署案發地點和實際情況有重大出入

即係真有其事，只係地點錯

又話振中調職 點解仲係佢

左右面唔對稱 又講緊大話

梗係冇啦 就死前都拖返警署先

哇，佢講大話講到個樣唔同左

唔講唔知原來有人死左

冇死，即係

植物人？

，

對眼成個表哥咁

唔知係咪幾個月無睇佢 頭先睇都覺佢個樣唔同左

食屎啦

佢個鼻係咪畀人打完嚟

22/10 佢都話無人被強姦

振美 講一套 做一套

條友化左妝

振美個樣越嚟越漲，係咪比人餵藥

又一城未死 去到醫院有冇死呀
之前夠話新屋嶺冇強姦啦
CCTV呀你老母

係咪即係
衝突中無人死亡
衝突完先拖入廁所打死

通常由佢地把口講出黎，都係調番轉
即係真係有人死?

佢個樣越黎越邪惡

多謝你此地無銀

你話無就無

香港警謊

越黎越衰,就行衰運

哦

真係有人死

快d有報應啦

衝突中無人死，但衝突完之後有？

振美個樣好似變咗

可能離開咗又一城先死

有冇講過琴晚apple

popo 同保安閉門造車

甚至恐嚇緊記者

咁即係有啦

冇否認...

中冇
後呢？

會唔會又係拉條友出商場出面
到時俾人影到
又玩語言藝術：唔喺又一城 係街外示威衝突

袁木

自己用個腦諗 信佢定信琴日咁鬼既情況

有片流出自然會改口供

831都冇，強姦都冇，咩撚都冇嫁啦

無人信你呀

我正想問手足點

這個謝振中是假的

佢想表達嘅係咪衝突中冇人死 其後傷重死嘅唔計？

佢話無就一定有 佢唔講得真話嫁

就算唔死只係你地好彩
唔代表無暴力

因為驚慌唔當手足係人？

又捉字虱，唔係又一城內

話冇即係有 話有即係更加嚴重

手足駛唔駛再篤佢灰？

問下警方有冇拘捕過呢個示威者

調返轉問佢
點解次次警察捉人都會有好多人嚴重受傷

佢條眉越來壞淡

此地無銀，831 2.0

黑警死全家

新屋嶺無人被強姦
之後就出左其實第到有
根據佢地語言偽術
可能係單方面酷刑打死..所以唔計入衝突

即係有有

謝sir係咪唔要綠卡 疊埋心水返大灣區做地盤

謝的老婆是男人

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

「太子站冇死過人」

因為送咗去第二度

冇人死 因為去到醫院先死

謝振中 絕無意義
他不會扭轉抗爭的心意

没事没事！

由佢哋講啦
佢哋一定會講自己嗰套㗎
但係仲會有人相信佢哋講嘢咩
我哋spread 返開我哋整合嘅資訊出去就得啦

64都無死過人添

咁其他地方或者冇衝突既情況下有冇死人？
班友唔問就唔會答

唔係講笑/抹黑但佢個樣係越嚟越樣衰

有強姦 但唔係哩條女

此地無銀
屌你老母

仲有心跳

個度無死
去到醫院就死咁解者
知你語言藝術啦

衝突完有？

收皮啦警狗

見唔到白衣人手持攻擊性武器

比卡超見唔到新疆有違反人權措施

明㗎啦
正如天安門六四事件無發生過一樣

咁如果佢答有呢？

衝突無
只係比人打咪唔係衝突囉

關於唔見得光嘅事
佢幾時有答過有
之前強姦又話無收到投訴
前幾日先爆出有女手足告佢地

叉一城衝突後呢

中共：六四無死人

之前夠冇話入停車場，點知俾車cam影到，拆穿謊言。
依家話冇死人，你信唔信？

又一城cctv!

賤振中張相...越黎越柒咁款嘅
警甴話冇即係有啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

佢會答有叨咩

大灣區見啦謝振中

即係有
但唔係受害人講嗰個地點
受害人記唔起=冇發生

"六四冇人死"

姐係有啦

其他呢？

PRINCE EDWARD STATION:
ON THIS SITE, IN 2019-8-31, NOTHING HAPPENED

做乜成塊面都咁腫

唉屌，出得嚟澄清姐係有

點解佢放完大假後雙眼細咗咁多？

Btw 次次都係記者市民搵到證據
先輕輕地轉少少立場
成個政府根本全心呃香港人

佢再係咁維護單野我會懷疑佢就係四人組之一

跟燒山作風，掉轉答案就係事實

啱...姐係有死人

姐係有

“找不到事主曾進入警署的片段”
又想玩語言偽術

此地無銀..

者係屌緊條友未死?

共產黨都話六四冇死人

衝突中冇死人 衝突後先正式腦幹死？

仆街

冇人會再信警謊

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

8964

認證

多謝呀sir fact check，即係又一城出左事！

警方堅稱無人死亡

我哋回顧下呢幾個月警謊「無」做到啲乜：

警方無插贜嫁禍（俾人影到插枝鐵棍落被捕者背囊）
721警方無見到元朗有人持有攻擊性武器
721 警方無見到白衣人聚集
警方無刻意隱藏身份
警方喬裝示威者無做任何非法行為或煽動暴力
警方無刻意攻擊記者
警方無濫用暴力係後巷攻擊市民，只係 kicking a yellow object
警方無使用過期催淚彈
警方無證據顯示女救護員隻眼係俾布袋彈打爆
警方無係新屋嶺性侵、強姦、輪姦、雞姦示威者
警方無係太子站無差別攻擊市民
警方對所有墮樓、浮屍案都係無可疑
警方無故意用水炮車攻擊九龍清真寺、目的係保護清真寺
警方無打壓言論自由、集會自由、表達意見嘅自由
警方無拘捕蓄意駕駛的士撞向人群嘅破產的士司機
警方無濫捕
警方無拒絕出示委任證
警方無過份使用暴力
警方水炮車使用嘅藍色液體無對身體有任何毒性
警方無攻擊執勤消防員
警方無偏袒藍絲，無選擇性執法
警方無進入屯門醫院產房
警方堅稱無掟科大學生落樓

真正罄竹難書，我記性唔好，隨手打都咁多
大家自行判斷今日佢哋特登出嚟開記者會講「無」做到嘅事有幾可信

將所有無既事改成有，可以想像佢地既行為係幾令人髮指。

黑警記招,有即是冇,冇即是有

衝突後畀你地打死又有無呀

講真，冇人信你班撚樣

現場無死人，拖左出又一城之後就死左